{
  "Home": "首页",
  "Login": "登入",
  "Login successfully!": "登入成功！",
  "You can use the system now!": "现在可以使用系统！",
  "Login failed!": "登陆失败！",
  "Please check your credentials!": "请检查你的账号或密码！",
  "Please check your internet connection!": "请检查你的网络连接！",
  "Log Out": "退出",
  "NRIC number": "身份证号码",
  "password": "密码",
  "Submit": "提交",
  "View Payslip": "查看工资单",
  "E-Attendance": "电子考勤",
  "Leave Application": "假期申请",
  "Company News": "公司新闻",
  "Contact HR": "联系人事",
  "HRM System Demo": "人力管理系统演示",
  "Welcome": "欢迎",
  "Payslip Details": "工资单明细",
  "Name of Employer": "雇主名称",
  "Name of Employee": "员工名称",
  "Date of Payment": "支付日期",
  "Salary Period": "工资月份",
  "Earnings": "收入",
  "Basic Pay": "基本工资",
  "Overtime": "加班",
  "Allowances": "津贴",
  "(A) GROSS PAY": "(A) 合计工资",
  "Deductions": "扣款",
  "Meal": "餐费",
  "Employee CPF Contribution": "员工公积金缴交",
  "(B) TOTAL DEDUCTIONS": "(B) 扣款总计",
  "Additions": "附加款",
  "Transport": "交通费",
  "(C) TOTAL ADDITIONS": "(C) 附加款总计",
  "NET PAY (A-B+C)": "净工资 (A-B+C)",
  "Employer's CPF Contribution": "雇主公积金缴交",
  "Scan QR code": "扫描二维码",
  "Leave Type": "假期类型",
  "Adoption Leave": "领养假",
  "Annual Leave": "年假",
  "Childcare Leave": "育儿假",
  "Maternity Leave": "产假",
  "Paternity Leave": "陪产假",
  "Shared Parental Leave": "共享亲子假",
  "Sick Leave": "病假",
  "Unpaid infant care Leave": "无薪育婴假",
  "Unpaid Leave": "无薪假",
  "Leave Start Date:": "假期开始日期:",
  "Leave End Date:": "假期结束日期:",
  "Reason": "请假事由",
  "Upload MC photo": "上传假条",
  "kindly give the reason here": "请在此填写请假事由",
  "Type:": "类别:",
  "Feedback": "信息反馈",
  "Claim": "报销",
  "Note:": "留言:",
  "kindly leave the note here": "请在此填写留言",
  "Upload Claim Photo": "上传报销凭据",
  "Current language is chinese": "当前语言是中文",
  "Do you want to switch to English?": "你想切换成英文吗？",
  "OK": "确认",
  "Cancel": "取消",
  "Email sent": "邮件已发送",
  "Email sending failed": "邮件发送失败",
  "Photo uploading failed": "图片上传失败",
  "You are scaning the wrong QR code": "你正在扫描错误的二维码",
  "Do you want to delete this photo?": "你想删除这张图片吗？",
  "you already check in": "你已经打卡",
  "invalid qr code": "无效的二维码",
  "success": "打卡成功",
  "do not have check in record": "你还未打卡",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Payslip Month": "工资单月份",
  "Save as image": "保存为图片",
  "Save as PDF": "保存为PDF",
  "Please contact HR for your new password": "请联系人事索取你的新密码",
  "System warning": "系统提示",
  "Are you sure you want to exit?": "你确定要退出吗？",
  "Enter your NRIC number": "输入你的NRIC号码"
}